蓬佩奧：美國可能永不再資助世衞 中國或早於去年11月得悉病毒傳播

聽住先😪選舉到

侵侵只有剩低打反支那牌
一定要搶先China Joe一步

11月, 比大家所知嘅12月仲要早

得罪講句美帝唔會遲支那好多知 起碼唔會遲香港人好多啦
但知還知 連戴口罩都拗左幾個月(好似仲拗緊) 唔知講咩好

樓上幾個reply做乜撚嘢

佢都轉口風

睇嚟美國有好強力證據

啲警犬夜更無野做就係上連登架啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含撚貓(會員#71341)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

含撚貓(會員#71341)唔好以為你同另一隻一毛狗不和就冇事

喂含撚貓(會員#71341)，你含撚啦屌你老母，扮傻!

黑狗好憎全世界民主國家包括美國

成日接收埋啲假新聞，所以好憎美國
但又要移民去美國

謝振美太過出名，睇黎冇希望

g持

因為11月就係中國開始出現病毒，香港都知架，11月封左唔比寄郵件去武漢，係平民乜都唔知

又可block幾隻

頭幾個五毛認證

不過問題係會比支那位入 點搞

早幾年已經開晒口話研究蝙蝠病毒
咁多年蝙蝠俠都整到隻出黎啦
點會11月咁遲知

我同意，隨時武漢死緊十個八個人嗰陣美帝已經知情
今次美帝防疫做得差係侵侵失策，支那信唔撚過根本係常識嚟

美國條數由支那嚟填啦

𠵱㗎連登太多0.5，點解連仔都唔做嘢

d美國佬都幾on9，到宜家仲走出黎示威屌政府封城